De plant groeide met hem, als ik het goed begrijp, enkele dwaze freak toen hij op school; voor het lezen van de Quincey's beschrijving van zijn dromen en gevoelens, hij had overgoten zijn tabak met laudanum in een poging om dezelfde rechtsgevolgen hebben.
